給時事台的建議

如果你哋真係咁撚睇唔慣熱門有廢po
可唔可以唔好入嚟留低句pr，拉就走人
甚至入嚟搗亂
咁樣真係好撚煩好撚肉酸
不如你哋試下入嚟放低你哋認為有用嘅po
請人幫你pin同推仲好啦
咁樣觀感又好，又對你哋有幫助
請你哋做返個高汁時事台會然
勿做cctoy

樓主5毛 pr

五毛狗，拉！

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

樓主係國安